WhatsApp / Facebook 反黑警，齊加icon 有冇得諗？

👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️
👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️

👮🏿‍♀️←